陶傑：邊個泛民走去選 嗰個就係鬼

長毛賊

要搵番個日光明頂先得

19才子料事如神

19

尋晚又兜返

龍和道守護神 --> 小圈子守護神

不得不服19 準撚到

飯民d 質素係咁上下
根本係一堆口講民主嘅白痴